屯門牛牛唔見銀包

我朋友在市中心既時候唔見左銀包 深藍色Bally 銀包 希望可以搵得返

推

點解到依家仲可以跌銀包。。。

下次只拎現金身分證岀門口啦

比我就ID都唔拎

我㩒完錢唔記得拎＄呀

推推

有印象有人執到 係咪用渣打/恒生? 記憶中有張綠色提款卡

係呀 Ching

有無人執到

入面有聯絡方式架

屌你老味
日撚日都有人唔見銀包

推 推

屯市手足有冇唔見銀包

係呢個呀 唔該師兄